Whatsapp錄音震一震

平時錄音嗰陣會震一震先，點知今日upgrade完就無咗個震
我想問各位巴打有無方法開番佢？定係新版本已經cut咗

我都知個震好煩，但係慣咗

推一推

設定>鈴聲>系統觸覺回報